[如何反無線] TVB係廢老窺探世界既門窿︰唔好直接打窿，應該利用佢播message

好多兄弟好討厭TVB既fake news，大家都明
今日見到有人兄弟係鏡頭前，對TVB記者攝影師郁手郁腳，擋鏡頭搞記者，又畀人影住哂
得罪講句真係不智，用錯方法

其實，佢地就係想你咁做，佢地就係想捕捉有人出手打記者，打攝影師既畫面
TVB做新聞，有咩特色呢？你都答到我啦，就係想frame到一班人係暴徒，再廣告天下嘛
主動走出來搞記者畀人影？唔係下化
本來想影下你打警察打政府官員，依家你直接推撞記者，記協又因為立場問題點都要加把口，
TVB其實PR贏哂
TVB要做既News，你幫佢做埋了

其實，廢老窺探呢個世界，唔上連登，唔上facebook，就係睇實TVB
TVB就係廢老門口上面個個窿 TVB就係門窿 通過門窿見到乜 廢老就信乜
你企係門窿前面 郁手打個門窿 廢老就好似見到你地打廢老佢自己咁 因為廢老靠哂TVB睇呢個世界 你當然係壞人了 佢當然會企係你對家了
所以，唔好直接打個窿，應該利用TVB 係佢鏡頭前打message
叫佢唔好再信TVB失實新聞，應該睇Cable/Now
叫佢轉台
大家唔係有好多文宣要畀廢老咩？係度用埋

一句到尾，TVB唔係直接物理攻擊可以擊倒既
對付TVB，要用招數，要反利用佢既 coverage 去播message
個message係"示威者打記者"，茶餐廳大眾就見到"示威者打記者"
個message係"勿睇TVB，請睇Cable/Now"，茶餐廳大眾就見到"勿睇TVB，請睇Cable/Now"
個message畀TVB blur埋打哂格，咁就use voice，voice唔cut得，因住連記者把聲都無埋

大家講得岩，be water，但係走位be water係遠遠唔夠既
個策略先係要be water，
對付唔同種類既敵人，手法更加要be water
呢個先係be water既真正意義

完全正確

舉牌最好

push

喪推呢啲有用POST

同記者割蓆係十分不智
不要同記者或記協割蓆!!
我地見建制政府互相割蓆好過癮，依家人地用返同樣招數喇。

push,但怕打格仔

幫推

喪推呢啲有用POST

同記者割蓆係十分不智
不要同記者或記協割蓆!!

我地見建制政府互相割蓆好過癮，依家人地用返同樣招數喇。

有冇諗過2014年TVB班肯聯署既良心記者辭職走左，令到依家情況就愈黎愈差！

好計！！！！！

好有用